陳雲：新年第一咒 - 皇天擊殺港共納粹。皇天擊殺醫官禽獸。港共納粹鷹犬爪牙，早死早着落地獄！

陳雲：皇天擊殺港共納粹。皇天擊殺醫官禽獸。迫害人民停課、停業、停市、檢測、拘留、封樓、探熱、嘟碼之港共納粹鷹犬爪牙，早死早着落地獄，全家閻羅王報到，地獄永劫煎熬，出苦無期。
福氣來自天理，天理來自是非辨別，恩怨分明。不辨是非，不分恩怨，無福可言。此乃陳雲辛丑開年第一咒。今年不賀年，皇天擊殺不義。儒門大義、華夏道統由此保存。

明明佢專屌政府

d黃絲精神病又屈佢唔會屌政府